南韓樂壇一大創舉！防彈少年團登紐約聯合國大會演講 表現得體氣勢過人獲一致好評

南韓防彈少年團（BTS）到紐約出席聯合國大會演講，成為南韓樂壇一大創舉，同時最大的焦點就是，擔任演講的隊長RM全程以英文演說，表現得體氣勢過人獲不少好評，不過有粉絲發現看似超自信的RM，事實上拿演講稿的手抖個不停。

▲南韓防彈少年團BTS受邀至聯合國大會演講。

RM以隊長身分代表演說「通過全球領導力和責任分擔，建設和平、平等與可持續社會」近7分鐘的內容，RM以流暢英文、斷句頓點鏗鏘有力、眼神自信且堅定，很難讓人相信他完全沒有在海外生活，英文完全是靠自學而成。

▲RM以隊長身分全英文進行演講，粉絲發現他手狂顫抖。

不過其實RM非常地緊張，他用手勢來掩飾顫抖的晃動，吹輕微至和緩偏東風。直到右手倚靠在桌上，顫抖狀況才改善。粉絲們紛紛對他上台臨危不亂，沉穩的表現深感佩服「不看手抖的話，還真看不出來緊張！」、「氣場真強。」

▲防彈少年團RM在聯合國進行演講，粉絲發現他手狂顫抖。

冇朱千雪相嘅

泡狗食屎啦

屌那星，條友好撚樣衰

呢班人有過咩大貢獻

成堆死lar形

就係唔撚知，屌，高錕都未上，佢地上撚乜野

防彈少年係做依d?

吹輕微至和緩偏東風

防彈既話做特朗普保鑣啦
成班人撈咁耐仲係得一個識講英文 笑死人咩

防彈少年

又紅又金搞乜撚?

好撚樣衰

樓上班連登仔:一定係買通咗聯合國

柒撚到 王嘉爾靚仔啲

如果嘎嘎英文再叻D幾時輪到BTS?

其實不如自己去google下人地團名個意思先啦

世界彈

又係岩岩7條友